#xì_gà_cuba_0941_00_8888 Hôm sau, khi Salinger trả lời đã tìm được 1.200 điếu, Kennedy phấn khởi khen: “Tuyệt vời” rồi mở ngăn kéo rút sắc lệnh cấm tất cả sản phẩm của Cuba tại Mỹ và ký vào. Và cố nhiên, những điếu xì gà đó ko bao giờ được hút công khai!

Qua ấy, chúng ta với thể thấy được sức hút của xì gà Cuba mạnh mẽ như thế nào, mà ngay cả người đứng đầu một cường quốc như John F. Kenedy cũng không thể cưỡng lại được.

Năm 1964, lúc cuộc kháng chiến chống Mỹ, cứu nước của nhân dân Việt Nam bước vào giai đoạn ác liệt nhất, Anh Hùng Núp (Đinh Núp, vị anh hùng đã góp phổ thông chiến công trong công cuộc kháng chiến chống Mỹ) sang thăm Cuba. kết thúc chuyên thăm, lúc chia tay, Fidel Castro đã gửi tặng bác bỏ một hộp xì gà – Đặc sản của Cuba và gửi lời đến bác bỏ Hồ rằng: ";;Trong cuộc đấu đấu mới này, Việt Nam cần gì đã mang Cuba kế bên." Vậy nên chẳng có gì khó hiểu khi xì gà lại được hầu hết nhân dân tại đất nước hình chữ S này ưa thích đến vậy.

https://lnkd.in/fA6hx6N

THẾ GIỚI XÌ GÀ CUBA 0941 00 888

SHOWROOM 1:74/42 Trương Quốc Dung, Phường 10, Quận Phú Nhuận, Thành phố Hồ Chí Minh
HOTLINE 1 : 0941.00.8888
Website: https://xigacuba.com.vn